根據歷記載merci 朱古力係秦國人帶入德國

相傳係有個要去秦國嘅男子為報答一對老人家夫婦借宿，而送左身上唯一一條嘅merci朱古力比佢地作為報答

個去泰國既男子係咪姓項

唔係 佢姓邱 全名邱傑朗 目前被控運毒 據己知消息佢仲係泰國旅遊中 居住當地一所監獄

三名香港青年於泰國曼谷捲入一宗跨國衝關運毒案件，7日內經過迂迴路線橫跨全球五地，終於曼谷機場入境時被關員搜出其行李藏有價值千萬港元的可卡因，隨即被還押當地，面臨最高50年監禁。其中兩女早前認罪被判囚25年，餘下24歲男被告邱傑朗堅拒認罪。

Merci~~~要送我無言的感激

屌